【何去何從】究竟焦土派未來可以點走？

焦土派係今次選舉嘅目標好簡單，就係不再含撚
但面對住港獨、本土、自決派被政府ＤＱ並排斥於制度以外，透過議會抗爭嘅路線似乎行唔通，焦土派嘅一票似乎冇辨法投落本土派身上，而佢地亦不接受泛民嘅路線
但係制度以外，本土派唔係比人告緊就係潛哂水，「勇武抗爭」亦已不見蹤影，究竟焦土派未來可以點走?

利申：含撚派，但唔認為焦土派有問題，只係想知焦土派嘅諗法

收錢囉

其實好簡單姐,對個議會失望咪唔再理
就好似無去投票無登記做選民嗰D咁

等飯民好似澳門咁得返4席先答你

焦土根本就唔會work
否則澳門呢家有左民主啦

鍵盤ff

我地香港人邊同澳門人

都唔明點解會叫得出自己焦土"派"。
由頭到尾都係得連登幾條鍵盤戰士係到討論，係到圍爐，就ff到自己真係好有影響力咁。
現實中係所謂焦土連討論既價值都冇，nobody gives a single fuck.

暫時未有諗法
睇下大家點睇

本土派借屍還魂緊，所以大家要堅持焦土戰略。

繼續上網嗌口號足下5毛囉

香港獨立香港獨立

焦土第一步就係要泛民收咗皮先，所以等泛民收曬皮再答你

燒爛香港然後做難民去西方國家

咁含撚派條路又可以點走?
本土派無本土候選人可以投，就射張票落海表示二個都投唔落。
就係咁簡單。

講未來，你含唔含撚都係冇未來

第一句已經fail
唔含撚=焦土派？

原本軍事上嘅焦土就係唔好益咗班敵人，
而家班所謂嘅焦土派明益敵人

唔好 ff 喇，
[size=4]由始至終焦土派根本唔係焦土，係自閹[/size=]

樓主佢推論話焦土派目標係唔含撚，唔代表唔含撚嘅就係焦土派
if p then q≠if q then p

敵人？
邊個係本土派敵人？泛民定建制定both呀？
搞清楚，天琦陳浩天被dq個陣，泛民叫佢地謝謝
游梁被dq，泛民叫抵死，辱華抵俾人dq
以上做既野同建制有咩分別
敵人？笑撚左

入稟法院dq 所有叫過「結束一黨專政」的泛民

有推論錯 指教下細佬

所謂本土派入到議會只會變左新泛民

真正焦土應該爭取60席全保皇

我冇話泛民唔係敵人。
只不過班蕉土派投完白票講到自己"焦土"咁偉大我睇唔過眼啫，
其實根本你投唔投都一撚樣

根本焦土派唔係焦土